唱 作 才 女 AGA 江 海 迦 2018年 第 二 首 主 打《小 問 題》 面 世 ！

AGA -《小問題》

果個咩賤Lee 行開啦！

aga bb

aga幾時開演唱會

今年出夠歌先！今年6月12有拉闊音樂會

想睇淨係aga既演唱會 唯有等下

牙加

美人豬

點解會有成3個負皮

咪係囉

薑汁巴係我忠粉

agger

琴晚一出loop到而家

Aga agger aga

#metoo

好高質

Agger! 期待你個post!

我開post都有3個人秒負皮，應該係廣東歌hater

真係痴撚線

6月出Luna 第2版 收錄呢首新歌

呢首唔得喎

評價都幾兩極

Aga

本來都未係，見識過你啲才華之後就不能自拔喇

我老婆Aga
由one day at a time 已經好鍾意佢 係咁逼自己d 朋友聽佢

今年真係要拎下獎！等人認定下佢嘅才華

識貨

好醜樣

試下以聽歌行先 個心會舒服啲

先利申：aga fans
唔明點解上年無獎拎
去佢演唱會聽live係差少少，但已經好滿意

首歌係正 但係個look好撚唔惦

蝻

辮子姑娘燒衣look
提早慶祝七月十四???

上年3am有十大

後面個句agger

佢唔係蝻

有人話係萬聖節

aga用真名上連登

誰管他專一不專一 今天不想記得
只記得我新結識那碧眼金髪的氣質
即使寫不出下文 得到恍恍惚惚的美麗印痕

食洋腸歌詞

@仆仆仆仆仆鳩

痴線！ 一下多左5個負皮

試舉例說明之

睇佢舊post都知佢打手黎架啦

支持

係打手不過無錢收

J o左

熱門

屌你老母去含撚啦臭閪

歌係幾好聽
但個look唔得喎

雖然佢本人好似好鐘意咁

我好憎陳詠謙啲詞

我真係希望AGA啲中文有一日可以進步到自己填詞，咁就真係正，不過應該永遠都無可能

係咪第一次用中國樂器?

903從來都係大細超

佢自己啲歌原來20首都冇

1. 哈囉
2. 能說不的秘密
3. 問好
4. One day at a time
5. 一釐米
6. 一 / 一加一
7. 若
8. 認
9. Superman
10. 圓
11. 孤雛
12. 獨一無二
13. 3AM
14. 吃定我
15. Nights without You
16. 無期
17. 小問題

一般般

胡定欣唱歌仲好聽
AGa係作得下曲咁大把

佢 MV e 部咩電話？

唱得有啲唔清楚，聽得有啲辛苦
作曲同編曲都幾有新鮮感

但可唔可以唔好再搵陳詠謙填詞
3AM已經俾佢搞柒咗

呢首幾新鮮

慢歌好聽d

好 好 聽

好聽
不過扮到咁既款仲似賓賓

一定買

20首夠哂啦
吳業坤得幾首都上到紅館

歌好聽 不過mv唔知做乜鳩

復古嘅野 我地真係識條毛

我覺得佢要認真諗下廣東話碟、英文碟雙線發展，佢嘅歌如果喺歐美肯定hit好多

gin lee！

2000年代r&b曲風
但mv d女d妝係80 90年代
唔match囉

喂屌！d女係咪星期日皇后像廣場請返黎？

l定m先

正，第一版唔記得買

賓妹

N年前講過香港紅左會去歐美發展

咁推到Aga上紅館

煎梨都去到紅館 唔明點解aga無

好聽
不過live 好屎 樣唔得

唔錯

會唔會下年到aga

AGA Twigs

個hook爭少少 編曲好正

呢首麻麻地

佢唔係話係香港玩埋今年，之後就出外發展咩？

好想屌AGA

對佢其實係好事，對廣東歌就唔係好事

個MV大家點睇

自己作曲呢個產量ok la

盡量雙線發展啦 不過各奔前程都係阻止唔到

其實佢出年31歲架啦
請珍惜

其實佢公司都實會幫佢開紅館，但live一定要練。

呢首幾好聽 係咁loop 不過真係聽melody 詞就算啦

當年能說不的秘密live難聽到
淨係聽到佢唱“實在太笨柒”

我不要雙眼承受雨季 咩歌詞嚟

承受唔到喊掛

果4個model

爛詞人

小問題個MV有啲位好似火炭麗琪咁，係咪其實就係呢啲位復古

係

真係好撚豬

唔怪得佢，認真睇歌詞係講食洋腸嘅公廁，姣到勾起巴打嘅性慾

咪撚再搵陳詠謙填詞啦

Agger

某年叱咤

其實我幾鍾意首歌

講啲咁嘅野抵你比人負皮啦

但似乎市場最受落

上年四首派台最好成績就係陳詠謙填既 3AM
最差成績反而係夕爺既吃定我

利申：覺得吃定我 underrated, 呢首歌作曲同編曲都一流

上年既歌最鍾意吃定我 ，覺得有少少新鮮，pop rock又dark dark哋，平時佢都係R&B, Jazz, 吃定我比我感覺佢可以唱到rock.

新力軍金奬嗰年 如果當初唱哈囉應該唔會炒哂車

成班人係講樣唔掂唔掂
屌你老母依家睇歌定聽歌呀仆街

d歌得咪得囉蠢閪
所以d人點解話香港得娛樂圈真係唔係無得解
屌你老尾乜都個樣行先,個樣唔係靚就話唔聽d歌
on撚鳩

利申死忠,廣東歌依家只會聽佢同hins

舊年3上首我都係最鐘意吃定我

Aga totally agger u

上次kkbox個live 唱得好差

其實點解個年會唱能說不的秘密
明明哈囉先係代表+出道作
商台好似明玩佢咁

屌你老母

林若寧d詞都比佢有意思

吃定我好正！但好似無咩人識咁
3am 成績好我覺得係因為個曲好入耳又洗腦

雖然因為雲海事件，唔鍾意林若寧
但<一>首詞真係神級

aga

用雨季嚟講一段經常喊嘅日子，我覺得依個比喻還ok
但接受唔到“雙眼”“承受”“雨季”依幾個詞咁樣collocate法

陳詠謙簡直係詞界大毒瘤 收皮 啦唔該

呢幾日係咁loop

好聽
不過啲詞

好聽就唔係話好好聽 不過就幾得意

勁撚多oh oh yeah oh yeah yee yeah

學友B

aga too

又係aga + hins too
不過我仲有其他既

會聽Aga, Rubberband, juno

江海迦 等如火

舊年反而覺得Nights Without You最正